其實GME輸嘅人點解唔買返d put贏返

咁波動
未試過左一巴右一巴？

呢班人咁on9 一買就會SS

快啲ching chong 買put 有賭未為輸

我調返轉用profit黎開50LP

iv

我無諗住咁做

人地連IV係乜都唔知